【TVB廣告商，醜聞日日唱】無良公司冇底薪 = Q房網 (31 May)

TVB廣告商，醜聞被人唱
落TVB廣告 = 無良黑心企業

【每日任務@31May】
💎Q房網香港 💎

無良公司無底薪🤢🤮

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

source:

推

thx

推！！！

世界加速緊－香港要點行落去？ -

無人行動，個個翹埋雙手齋等外國？

Q房網

洗走五毛追擊CCTVB

開post只係為咗多個宣傳渠道，連登仔嘅行動力不嬲得啖笑

屌, 開多咗個post添

吹水台

係, 開錯台, 爭啲開咗第三個post

唉

據民間TVB團隊所稱，呢間無良公司竟然不設底薪，仲要協助維穩電視台欺壓港人🤢🤮 唔止呀，佢地亦秉承維穩精神，打壓網民既不滿聲音，將佢地留言刪除、封鎖，試圖粉飾太平，好嬲呀好嬲呀，大家如果唔認同佢地做法，就上去比個嬲啦

其實可以喺房屋台開，反正會做嘅都係嗰班人

我集中推你個post算啦

可以一試

Me again

得閒上雪印/位元堂/維特健靈支持下囉

推手圈真係好細

重做任務

仲要p
點解啲人放棄呢條戰線嫁屌

大家善忘呀嘛

舊嗰個全軍覆沒咗， 大家又被其他嘢distract到

大正製藥/醫之選/救心呢啲都係tvb大客

唉

如果打敗咗tvb係對我哋文宣有極大嘅幫助

本身係支那公司？

好似係

係囉，以前幾多人做，同埋好有效果...好多都唔係tbb到落廣告嫁
灰

未全軍覆沒之前都係少咗好多人做嘅

之前多人係因為運動嘅高潮

撐住，手足要歸隊

係..

兩個巴絲仲喺度嗰陣時，推佢哋嘅post嘅人都係得我哋幾個咋嘛

大家都認得大家了..

圈真係好細

pishhhhhh

hello

It’s me

又想搞到人哋找數

佢找數嗰陣時一定唔係切嗰樣嘢囉

I was wondering if after all these years you’d like to meet

香港光復先定救世巴找數先

We will see

煲底切

谷上熱門

你唔講我都唔記得

做架倆阿

要收返利息

咁要切好多嘢喎

今晚邊度有台開

問心都唔捨得你切嘅

完全推唔起

long time no see

真，都無人，p又推唔郁

和你切

早啲找數咪得囉

即係好似林奠咁樣

大家一齊出暗黑兵法, 去熱門既垃圾post度拉post

救世巴好學唔學

需唔需要我去call人呀

你係唯一一個珍惜我的

冇用㗎
唔洗將連登睇得咁重要

學埋啲垃圾

上到熱門同上唔到熱門都有分別嫁

200萬人和你切

畢竟巴打係香港係好珍貴
同埋你都無話切咩

上到熱門可以吸引多幾百至過千人
心duck

之前幾千個正皮咪又係得嗰班人做

Cmg

咁又誇張咗, 多一百幾十啦

真心咩....點解㩒幾個制都唔做

我聽到cctvb呼喚我
so I'm here now

下台

我試過開po叫人sub channel由一百升到過千喎

只會間唔中一兩次咁有效

同TVB任務post唔同啦
我有個TVB post千幾正評，都係得幾百人做任

我會勇於承擔繼續做好我嘅工作

一齊睇你切

連登有發
會切大家都想切嘅野

唉
要香港人有恆心做同一樣野難度超高

咁幾時切嗚嗚嗚嗚

幫我推開哂d記者先

啱啱撚毛撚得太開心

我要坐頭排

set條封鎖線比你

已經好易做架啦

班人上街又話送頭，做呢啲又嫌太cheap

結果咪乜都唔做做free rider囉

當真係有成果嗰陣時班free rider又會出嚟抽水

推呀

連登仔 : 不了

支那野

推推